我今日要同馬會賭命

站得太久 分岔口怎可去走
我夠膽孤注一擲
賓周從未顫抖

一陣就去馬會

打風冇開門呀